{"Government": [
{"Name of the Prime Minister": "Jules Ferry", "Name of the president of the lower house": "L\u00e9on Gambetta", "Name of the president of the upper house": "L\u00e9on Say", "Date": 1880}, 
{"Name of the Prime Minister": "Pierre Laval", "Name of the president of the lower house": "Lucien Romier", "Name of the president of the upper house": "Lucien Romier", "Date": 1942}, 
{"Name of the Prime Minister": "L\u00e9on Blum", "Name of the president of the lower house": "Vincent Auriol", "Name of the president of the upper house": "Pierre de Felice", "Date": 1946}, 
{"Name of the Prime Minister": "Pierre Messmer", "Name of the president of the lower house": "Achille Perreti", "Name of the president of the upper house": "Alain Poher", "Date": 1972},
 {"Name of the Prime Minister": "Raymond Barre", "Name of the president of the lower house": "Jacques Chaban-Delmas", "Name of the president of the upper house": "Alain Poher", "Date": 1978}, 
 {"Name of the Prime Minister": "Edith Cresson", "Name of the president of the lower house": "Henri Emmanuelli", "Name of the president of the upper house": "Ren\u00e9 Monory", "Date": 1992}, 
 {"Name of the Prime Minister": "Pierre B\u00e9r\u00e9govoy", "Name of the president of the lower house": "Philippe S\u00e9guin", "Name of the president of the upper house": "Ren\u00e9 Monory", "Date": 1993}, 
 {"Name of the Prime Minister": "Fran\u00e7ois Fillon", "Name of the president of the lower house": "Bernard Accoyer", "Name of the president of the upper house": "G\u00e9rard Larcher", "Date": 2010}, 
 {"Name of the Prime Minister": "Manuel Valls", "Name of the president of the lower house": "Claude Bartolone", "Name of the president of the upper house": "G\u00e9rard Larcher", "Date": 2015}, 
{"Name of the Prime Minister": "Edouard Philippe", "Name of the president of the lower house": "Richard Ferrand", "Name of the president of the upper house": "G\u00e9rard Larcher", "Date": 2020}
]}